{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045819",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신선계곡펜션"
    },
    "text": "当ペンションは京畿道広州市退村面観音里に位置しております。 ここは美しい自然の中に位置しており、お客様が快適に休める環境を提供しています。 家族のような雰囲気と清潔な施設で、すべてのお客様がまるで家のように快適に過ごせるように準備されています。 ペンションの内部には広い客室と様々な付帯施設が備えられており、旅行をより便利に楽しむことができます。 皆様の大切な家族、恋人、そして友達と一緒に過ごす美しい思い出を作るために、当神仙渓谷ペンションガーデンは常に最善を尽くしています。 清掃の関係で入室時間が早くなる場合があり、宿泊中でも保管が必要な物品についてはいつでもお手伝いできます。 ただし、貴重品の場合はご自分でお持ちいただくことをおすすめします。 また、客室は禁煙になっており、カラオケとセミナー室兼カラオケをご利用いただけます。 バーベキュー設備は炭と焼き網が提供されますが、追加料金が発生する場合があります。 駐車場もあり、必要に応じてツアー案内も可能です。 周辺には南漢山城、栗春植物園、日本軍慰安婦歴史館、慶安川湿地生態公園などの名所があり、キャンプ場や大型レストランも利用できます。 また、団体予約時に最大500人が収容できるスペースも用意されています。 このすべてを快適にお楽しみいただけるよう、当神仙渓谷ペンションガーデンはお客様のそばで常に最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "神仙渓谷ペンションガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "神仙渓谷ペンションガーデンは京畿道広州市退村面観音里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "神仙渓谷ペンションガーデンの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "神仙渓谷ペンションガーデンの周辺には南漢山城、栗春植物園、日本軍慰安婦歴史館、慶安川湿地生態公園などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの内部には広い客室と様々な付帯施設が備えられており、旅行をより便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "清掃の関係で入室時間が早くなる場合がありますが、基本的にはチェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの客室は禁煙となっております。ただし、カラオケとセミナー室兼カラオケは喫煙可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備があります。炭と焼き網は提供されますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "団体予約時にはどれくらいの人数まで収容できますか？",
            "answer": "団体予約時には最大500人まで収容できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで保管が必要な物品はありますか？",
            "answer": "宿泊中でも保管が必要な物品についてはいつでもお手伝いできます。ただし、貴重品の場合はご自分でお持ちいただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ペンションではツアー案内もしてもらえますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてツアー案内も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 464
    }
}